有無人另一半好少理自己?

女朋友由以前既秒覆 變成幾個鐘先覆一次
出街由一星期三次 變成一星期一次 每次都成日趕返屋企咁
有時諗住接佢放工 佢會叫我唔好等 就算已經講到明我唔介意等 等幾耐都得 佢都仲係叫我走

佢唔愛你啦 醒下啦

一齊咗幾耐？

由幾忙都搵你
到得閒先搵你

年幾兩年左右

再到得閒都唔搵你

冇愛囉。。

有
2個月散左

咁咪無撚理佢囉

純粹懶咗啫
唔好太擔心